［支爆夢碎？］鍾南山：肺炎疫情一周內搞掂！

【19:37】國家衛健委高級別專家組組長、03年非典沙士專家鍾南山接受新華社「權威訪談」時指出，很難絕對地估計疫情何時到達高峰，「不過我想應在一周或者十天左右達到高峰」，不會大規模地增加。

唔係咁快啊話支爆夢
大家點睇？

source: 支那01
唔貼了

每日都話仲有一個禮拜

前幾日又話有得醫 同777一撚樣
今天就打倒昨天

又畀假希望，中共慣用技倆

潛伏十四日，一週內搞掂
數學題？

啲毒自己放出嚟嫁ma

上個禮拜都係話仲有一個禮拜
同雜種講小康社會差唔多

維穩手段

條友當年仲講過沙士死亡率低
擺係度唔理都會自己完

d人開始死了

一個禮拜搞掂全國

支那感染數一日+1500喎，而且好多無病態已經中招，即係大量隱形中招者

支那一日=西方曆法幾多日?

疫情可防可控

挖坑
落豬
三 二 一 點火

啲大陸人周圍走，根本唔會完

支那講嘢無句真

又睇吓點

用佢啲肌肉消滅病毒?

咁快死撚曬?!

達到高峰 Teamkill！

真係預咁快搞掂駛乜封城

而家支那話一般3-7日

因為散晒出國

大規模係點大法
唔大規模又即係幾多先

全部人死曬=搞掂
史上最快通關

可防可控

一週內殺哂所有人搞掂囉

睇到2月21號完結

上個禮拜有講咩？ 依家驚停工停課 啲人又唔出街留喺屋企 爆發唔到

氹住啲大陸仔啫

12月頭到宜家幾耐?都廢9事數

一周內搞掂全支那

殺哂啲人？

一周死哂？

用核彈

睇下點囉

等睇佢中肺炎

放出嚟控制溫度 反正之後冇人記得

今朝係確診病例4515宗 106人死亡

鍾南山係教授嚟架 你係咩呀

其實佢咁樣先好 等大鬆懈就大爆發

咁講即係未到高峰陸續有來

Ok, 咁可以正常除口罩出街了

Sad

梁卓偉估計四月先高峰
鍾南山估十日

追數hit target

同港大預計差唔多

一個月後：一周會搞掂

山中方七日

有得醫都唔會輪到大陸d基層醫啦

準到

//應在一周或者十天左右達到高峰//

然後死清光 下世唔好做中國人

愛滋藥好有效？
唔係唔會無神神出黎講呢啲wo，

佢夠話2020年超級香港地位啦

唔信

唔知封城 各省又停哂公共交通 會唔會搞到好難大規模傳染

死撚開啦五毛垃圾

7日就支爆?

無啦，湖北應該玩撚完，係睇其他省會唔會社區爆發
佢指一周內搞掂係一星期內全湖北人中晒招等死

一個禮拜又真係夠殺死曬d病人嘅

全中国7日內死晒
仲唔係7日搞掂？
中国又贏

之前唔係話唔接受采訪加咩？

黨媒唔計

而家大陸停晒交通 停工停課停市停大型活動 個個留晒喺屋企 好驚2月前就差唔多搞掂

一日多左12xx宗....

同支那十一前要平息反送中有咩分別？

係，好撚痴線，呢個仲要係黨controlled figures

3年又3年

鍾南山加油!

病毒測驗完成？

一週搞店
7日後再爆

明天一定過6000

小康社會咪實踐緊

殺哂啲人 所以搞掂

一週內射核彈

以下為新華社發布鍾南山的九句權威訪談：

1.疫情甚麼時候達到高峰，很難絕對地估計。不過我想應該在一周或者十天左右達到高峰，不會大規模地增加了。

沒事兒 沒事兒

7日內係一般，8日以上係非一般

一週內搞掂=死亡

可控可防

跟本就唔知每日多幾多單
呢d可能係之前確診左𠵱家逐d逐d放出來

2.發熱仍然是新型冠狀病毒感染的典型症狀。

3.10天至14天是一個很好的隔離觀察期，潛伏期過去了，發病的及時治療，沒發病也就沒病，所以不會因為春運返程出現大傳染，但排查的措施不能停。

4.到目前為止，還沒有一個完全有針對性的藥物，但是科研和醫學工作者已經想了不少的解決辦法，再加上現在生命支持技術有了很大提高，死亡率肯定會再降低的。

啲人死晒咪唔會傳染

一個禮拜內可以成功封鎖全國消息

你記得上一次說可防可控的結果嗎？

2020武統台灣

永續

5.醫院除了配備傳染病專家，還要配備重症方面的專家。單純傳染病專家是不行的，有重症醫學專家共同努力，才有可能更好地搶救病人。

6.科學家正在尋找新型冠狀病毒中間宿主，2019的新型冠狀病毒，最早發現在一種蝙蝠身上，但中間宿主尚未明確。

7.應對疫情要抓住兩個要害，一個是早發現，一個就是早隔離。這兩條是最原始，也是最有效的辦法。

今日係尋日嘅兩倍
Report數字係四千六，十日既係多1024倍，都四百幾萬人
實際數字應該有幾千萬人

留名等鞭

點計出來
定又係中共叫你9up

一開始夠話可防可控喇

佢之前講完真話，即刻收到電話
比公安押走左比幾個大粒圍住照肺

8.春節前我說過，請大家目前不要到處跑。現在我還是強調大家不要出行，特別是武漢一帶的，這不僅僅是個人的事情，也是全社會的事情。

9.武漢本來就是一個英雄的城市。有全國、有大家的支持，武漢肯定能過關。

from 新華社

你信鍾南山 定 港大醫學院？

只係話高峰期 關完咩事？
持續三個月高峰都得

一個禮拜後搞唔掂啲人又吹佢唔漲

一週搞掂完再爆

佢個萬人坑又係一個禮拜
諗住叫晒d人入去埋晒佢就冇疫情？

出核彈？

隔離隔得好 就搞惦

支那話20武統台灣宜家？

應該係要走貨，領導走貨先。

讓我們一起看下去

發病死撚晒？

唔停咁點先

成語 望梅止渴

哦咁比d. 心機la, 勤洗手

有人用槍指住佢條賓周

解放軍係七月已經話落緊黎

人地起緊果間所謂既醫院 都未起完

點會比佢咁快到

用中子彈即時殺晒武漢人
中子彈唔似其他核武咁幾十年唔住得人
淨返既時間俾佢散幅射
完

同黃廣發有分別

唔洗醫，24小時火化曬搞掂！

真係港大既？

一時一樣，邊個信

冇可能。

唔通出黎話搞唔掂起碼會死番一個億咩

一星期內處決曬d人

如果一周內攪唔掂
我支持十四億人一齊攪掂佢

佢唔咁講應該會被自殺

1星期內屠城

sars劇本
沒事兒沒事兒
之後個個走晒出黎送頭爆第二波

兩個都唔信
一個講完真話比人的去照肺
一個話戴口罩講唔到野
點信啊大佬

假設無講大話，得兩個可能性：
一）屠城
二）p4產品，已有解藥或疫苗

每日都係最後一天清貨大特賣

2020全面小康社會
中蝈又贏

咁啫好難估計定仲有10日

呢個時候鬼國官員仲係度講大話

武漢醫療系統都收左皮，好多醫護人員都左招，呢啲全世界都知、仲喺度講大話

當年就係呢條撚屌叫人飲板藍根

不會大規模地增加
而係會超大規模地增加

鍾南山上早幾日又話收口，唔再接受採访，但經中央教育後，又可以開返口啦！

你信?

一周內完成所有屍體處理

姐係嗰啲永遠都租約期滿嘅舖頭

永續肺炎

閱

我唔制呀

大家準備好未
我好期待

死100萬
咁幾時先10億

佢唔係中左肺炎咩

佢信得過喎，sars果陣佢好大功勞

咁快死哂，用毒氣彈

佢毅進畢業？

Sars 個陣邊有似今次咁爆
仲有個時人既流動比而家低好多
多謝鳩鐵啦

家陣武統全球 武漢肺炎統治全球

佢就快俾人一周搞掂

都係果句啦
sars 果陣，高永文都係聖人

共慘黨就係，知你邊d 人 可以帶到群眾風向，就收編晒你，

十天達到高峰。。但唔講高峰係幾多

如果高峰係一日死一億。。

學下邏輯先啦柒頭
你又係咩呀？

都幾搞笑，鍾南山話疫情嚴重時，世界評中國肺炎風險普通，時至今日，世衞改做風險高時，鍾南山反而話一個禮拜就見頂

支爆夢碎了

去撚晒香港

成個大陸淨係靠一個80歲既退休教授
下次仲可以靠邊個？

準備好炸左武漢?

實驗室交出疫苗

最簡單做法,

一星期後, 唔再大幅報導增加數字, 稱疫情已受控,
反正已全面封城, 既可穩定民心, 又可減少中央壓力

姐係死亡率準備超過感染率？

如果無control, 三月中。。

係呀，係呀

等你防範低左，再爆一鑊金呀，柒頭

支那一周後？

你信？

pull

呢條友幾日無上水 一出黎就消毒

睇怕都係因為之前上新聞講真話被要脅

佢捉得曬啲人再算

呢隻野人傳人根本唔勁

唔趁勢搞活動不如等收皮算啦

原本可能有疫苗嘅
但變咗種喇喎

北京有解藥

大陸逼人戴口罩好似仲癲過香港

拍定手先 一定係b

繼續吹

如果達到高峰的同時不會大規模增加
唔矛盾咩 我係真心好奇

緊急國際戰線：唔封關證明冇自治，要求美國制裁

去美國國會議員、國務院的twitter留言，話港府不對中國封關，足以證明香港係完全冇自治，咁美國應該要取消對香港的優待。亦希望我要攬炒、大專遊說團、眾志gphone等快快幫拖。

記住要講：香港不對中國封關，死的，不只是香港人，還會是全世界。

完全冇隔離就有可能

掉核彈？

就算係
都應該2~3星期

永續爭取雙普選

仲有4億

屌你啦垃圾標題黨
人地話一禮拜後到達高峰呀 之後會減慢增加感染速率
唔係講一個禮拜搞店呀
傻鳩文盲樓主

作大話都作好d呀, 就算今日即刻0感染都要兩個禮拜先冇晒d 潛伏期

好事嚟

咁佢又講得無錯既
冚家死哂咪完

永續一星期

鍾南山可能賴左野了，己消失風雨中.............

一周內搞掂，一係之後都搞唔掂

字面都咁柒多
枱底加兩個零都太保守

Sars果陣好多野都係靠哂香港專家 即同你講病源 宿主 病毒診斷之類都係 不過佢算係大陸最勁果個

咁真係好消息啊！鍾南山喺邊！？仲唔送曬啲病人去鍾南山度！？

有邊次真係做到吖

死哂人應該得嘅

姐係話一星期內支爆

又冇錯波 D人死哂 味一個星期攪掂

如果咁快
咁駛乜起醫院
起得黎都完左

Dllm

10日後番黎bin c

4億人還4億人 貿易協議都係要埋單的

鬼唔知咩 一周到高峰 之後都好快搞掂啦 隔離哂啲密切接觸者

bin南山哥好了 唔好bin我我貼啫 驚大家太大期望太大失望

肺炎若幾何級數上升 1.5個月可感染全部中國人

除非隔離有效

當然係bin 鍾生 邊會bin樓主

阿終生，死撚左去喇
請問點樣可防可控呀！？
俾d數據黎睇下先喇！

留名等BIN

一星期後高峰
然後穩步繼續擴散

好心咪撚扮專家/救世主啦
當年果位英雄蔣彥永軍醫仲比你班支那狗軟禁緊呀

一星期幾億人中招
都係去到高峰

佢由武漢封城嗰日開始計14日，而家係得返8日，睇返過去呢幾日數據，支那一日確診大約多50％，而家係4600確診，4600 x 1.5^8 = 117,892 人確診。數字未計無入院/死喺醫院外嘅人
治癒率仲係低過死亡率，證明啲藥都仲未有效，仲係聽天由命嘅階段

一個月 登頂

7日後再有就係洩漏國家機密，直接槍斃

算把啦

昆鳩人出返城巿開工

搞掂打俾我

似三峽工程
D時間係咁改

7日後變種

又維穩

經濟維穩

政治維穩

外交維穩

疫情維穩

股市維穩

仲以為係佢嗰幅三日內搞掂佢

最快一個月有疫苗，最耐要等一世，中共啲文你仲未識睇？

咁快達成2020全面脫貧？冇可能吧

得啦得啦

口罩cut單！！！快！！

鐘南山唔係中左招？還是比老蕭燈返好？

想知source

大家誤會咗，佢既意思系話一周內會「搞掂」曬各省市Ｄ病人，疫症就回落．

倪匡.jpg

冇可疑

On9啦，研發疫苗最快都要6個月

同陳雲一樣

捉撚晒武漢班生番入去
核平武漢

點止呀，仲係可防可控㖭。

鍾南山個假設
係要人人做戴好口罩（有戴口罩／口罩質素好／戴得正確）
有病就睇醫生（醫院肯收／有床位入院隔離）
無隱形病人

如果隻病毒係佢哋自己放出嚟嘅話
咁我信唔使六個月

分分鐘隻病毒佢自己放出嚟
所以可以係短期內生產到疫苗

佢真心有料

可防可控可感染可治癒可消滅可生產

等鞭

鍾南山係咪仲在生都成疑

7日內搞掂你

死得快過傳播速度

工作細胞

係咪準備十日後炸咗武漢

過千萬帶菌者

好似果啲租約期滿。。擺足一年都未執

國家的話....

結業清倉清十年

佢無講錯嘅

依家危機唔係外國引起，係自己控制賤民蟻民散播病毒。人命唔值錢，集體永遠凌駕個人，為黨為國家為民族。要解決疫症好簡單：實現現代湖北十屠、武漢十日。依一個月邊個去過湖北省嘅人，接觸過依啲人嘅相關人士，全部拉晒。同時起多十幾處火神山，雷神山，戰神水神土神木神之類「醫院」，送晒入去，有入無出。一則解決疫情，二則減少人口，減少資源消耗。同時間高額懸紅舉報去捉依啲人，幾千幾萬咁俾。

另外支解軍唔摺被住，亮劍，打貿易戰，呀唔係，打抗疫戰，攞武器，上戰場，對住啲散播病毒又唔自首嘅壞份子民族敗類，殺無赦。

如果咁做，一星期都多，一兩日攪掂喇。尤其依家個個怨恨武漢人，湖北人，跟住會到去過湖北嘅，接觸過湖北人嘅，病咗嘅，身邊有人病咗嘅。支那自私基因100%中的100%徹底太爆發，要達成一定好易。

留名待bin

疫苗短時間無乜可能
即使個病係實驗室流出黎
沙士同中東呼吸綜合症都未有確實有效疫苗 最多都係去到臨床階段

剩係第一樣已經無可能，剩係香港都起碼仲有兩三成人係公眾地方唔戴口罩

肺炎若幾何級數上升 1.5個月可感染全部中國人

自己計。。。

達到高峰，但無話個高峰有幾高同幾耐

等緊天氣轉暖

佢係咪A股all in 左？

你條命就淨返一周

最大可能。。。

Cap低佢鞭屍

鍾南山日日鳩up吹水講大話

同你去茶餐廳，叫咗個餐，未到，你問親佢都話就到咁囉。

屌

鐘南山有無受感染

佢只係話搞掂，究竟係俾沙士搞掂佢定沙士俾佢搞掂？

我都希望有得bin

港大話4,5月先到頂

国

又傳佢中左wars，不如上電視做訪問睇下

D病人死晒就可以了

同朋友行山嗰陣一樣

我：仲有幾耐到山頂？
朋友：十五分鐘就到

1.唔係個個戴口罩,想戴都買唔到,買到都係偽劣貨,正貨又帶唔好
2.病左都唔知,知道到唔睇醫生,睇醫生又醫院爆,唔爆又唔識醫,識醫又醫唔好

啫係十日就死得七七八八?
我有冇理解錯？

2020年前武統台灣

好撚準

只能所有帶菌者死哂

係習帝既指揮下 病毒都要走佬呀

殺晒武漢人個病就唔會存在

快速測試 每日一千個新症
就算新增十萬個 case 又如何
根本 test 唔切
加上 未confirm case 又死咁d

我覺得佢搏緊 隻病毒唔變

武統台灣
上海取代香港
深圳取代香港

then?

試水溫？

全部支那人殺撚曬咪得

尻up 都好信？

同果D鋪話乜撚野「最後清倉清貨」一撚樣

講個笑話比你地聽

可防可控

一周到高峰 但個高峰可能好撚耐

有冇事蹟？

佢成日話叫人煮板藍根, 你覺得佢有幾把炮呢?

請燒山出黎講兩句

問題係Sars都仲未有解藥
Wars複雜過sars咁多

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

好似話會影響個宿主
亂咁講嘢

不斷話自己冇病逃跑

其實唔係咁大獲點會封城
1年搞掂當你贏
但食野味變咗風土病就大獲

鍾教授都差唔多時辰了
如果佢都奶野....嘿嘿

沙士美帝研發左1年都未得, 憑中共/ 港大搞得掂?

其實後面嗰句無講錯, SARS都係等佢自己完, 到而家都無藥醫

初初都話可控，仲信中共講嘢？

咁講啦，而家全國都知大獲
全部戴口罩，唔出街，爆極有個普，唔會再係1月23日前咁爆炸性
但都相信會繼續有人中招，病者家屬都好大機會奶野

林太山莊佢真係可以叫專家食屎

終南山下
下一句係咩？

信CDC儲美國好過啦

沙士係自己完架啵，佢無講錯

一週完左哩埋感染人
下週變種再爆另一堆人

咁仲起唔起醫院？

維穩ver.

On

一星期內被病毒搞掂

睇下點

d毒播曬去其他地方呀嘛

人傳人嘅疫症又冇物資冇教育冇措施去減少接觸 係exponential curve 直線上升嚟 點搞掂呀懵撚

一周內搞掂支那人?

望梅止渴 加速支爆

鳩up多過呼吸

藥房: 咁咪冇得再炒口罩

封internet咪攪掂

唔驚啦 中共夠話2020年前武統台灣啦

大6好多地方都封村，唔俾外地人入去

777就腿張開

鍾南山自己中左招
佢冇再係媒體出現過，叫佢出黎受訪呀

實質自治 廣場制憲
香港獨立 唯一出路

香港都無新增個案，而且完全無本地人傳人感染，真係似玩完

今朝係5974確診 132死

美國：考慮封關

你信邊個？

貼近預測數字

哦
如果仲有一星期俾支那發夢既話

我相信…說一周已經搞掂已經好好，他說一個鍾內搞掂更大穫(殺他肺炎人)哈哈！

同上海10年取代香港一樣
人唔笑狗都

升少左 shit

大陸話你知一個禮拜搞掂 即係一年都搞唔掂

你信支那d數字

幅圖既source?

一周內屠城?

2020前武統台灣

高峰定搞掂？

死晒算唔算搞掂

睇新聞啦
14日潛伏期，依家d人先返黎
仲有新增幾十單懷疑個案
你覺得會冇事?

黎多次可防可控

捉曬啲患者入集中營 隨得你生定死

再等一兩個月冇cases就當完

十四日潛伏期係最長
平均短好多
而且而家一般市民防疫意識好咗好多
就算keep住有新增個案，只要冇社區爆發人傳人
都仲叫做頂得住

見d cases，一般都係2-7日有反應

2020上海取代香港添
信中共

1997: 上海即將超越香港

比夠一個月你又點話

維穩言論

一周內搞掂，全部直送火化，死因係＂自然死亡＂

遲下一開工咪第二波
唔係夏天就冇事

假抗疫英雄...你信嗎?

我都冇講係幾時嘅一個禮拜內
可能係某年某月嘅某一個禮拜呢

好似果D限時搶購網咁
每次reload都會時候間回朔

暫時睇似係跟住個預測八成左右咁上

7-10日，大家後面加個零咪啱囉，佢都跟足規矩玩，大家都要識跟㗎！

算啦講一句就想換多十日命

咪撚玩啦 五寶 大陸咁既衛生 知識水平 會唔擴散爆大出去？
（ 都已經擴散緊啦 醫唔到仲點制止? )

有無人解釋下 點樣唔會可以大規模爆發？
沒事兒 沒事兒！佢同 袁國勇話搞到疫苗 根本就係維穩招數， 比住假希望大家先

咪睇下點

Lm等binc

同約frd食飯遲到
然後係咁話轉個灣到有咩分別

一傳十十傳百，你又無藥醫，天氣又無變，唔係全民戴個口罩就一周回落架wo

抗疫保命
推翻暴政

SAD

一個星期？藥物實驗最少都要兩個月喇

鍾南山都要幫手維穩=好撚唔掂

我都諗緊點解連佢都要出嚟維穩

可能係呢度..

用返支共一貫邏輯
如果一週內支那亡國，咁咪無支那人感染支漢肺炎

又一條懞撚奶到臨退休先晚節不保

佢都係被迫緊跟中央

Well depends

話唔定真係用核彈呢

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

留名七日後再睇返

bin

push

每日一bin

專家食屎啦.jpg

十天就死全國？

一齊bin

唔好氹我喎

鐘南山：呢隻回力鏢七日後會返嚟打中我，不過七日後沉左底無人記得架啦

每日一bin

仲有3日 好期待

最新： 人民日報：

【#钟南山称疫情未来10天至两周或现高峰#】钟南山2日表示：“目前全国的疫情仍处于上升期，但我们判断#疫情应不会产生全国性爆发#，而可能只为局部爆发。”钟南山说，面对此次2019-nCoV肺炎疫情，最原始最有效的方法仍是“早发现、早隔离”。

“我们政府和相关部门采取了多项全国性的举措：延长假期、交通管制、公共场所体温检测排查、积极宣讲少聚集、个人防护知识等，而国民公共安全意识的提高也保证了相关举措的顺利实施。

钟南山说：“这些举措有效阻断传染源，大大减少二代、三代传染，我们判断此次疫情有望在未来10天至两周左右出现高峰，但我们仍需加强防控，不可放松警惕

［十日復十日］鍾南山：十日至2周內搞掂疫情！

仲有兩日就一個星期

人地延長左個deadline啦

每日一推

唔理照推

binc

bin你老味

就黎夠鐘了 唔知聽日會唔會0確診呢

之前又搬龍門話兩星期
你呢啲所謂專家收皮啦

more

bin你個所謂專家

又binc

一星期過左

撚狗師終老

bin你條死廢佬

又bin你個冚家鏟

bin你個死柒頭
又話一個星期攪掂

又要bin你係所謂專家
十幾日仲未攪掂呀，點呀？